范國威即時起辭任西貢區議員

各位香港市民及西貢區居民：

本人現正被還押於荔枝角收押所。由於還押期間，本人無法履行議會職務，因此，本人已於2021年3月16日辭任西貢區議員一職。

在此非常感謝各位多年來對本人的支持和鼓勵，亦感激各位在亂世中與本人一直並肩同行。

范國威
2021年3月17日

原來拉埋佢咩?

完全唔知

炒咗佢先..

五毛

究竟有幾多區議員被拘捕

基本上大部分都係

咖喱飯都有今日
佢衰咩？又係47？

其他人我唔會咁講, 係佢我先會話抵撚死, 好心佢完任就好走, 個朵臭哂食過番尋味走黎R議席, 搞到坐埋監

今時今日仲落井下石

上面咁撚幾多五毛

佢只係參加初選，依家又黎blame the victim ？

咁個位係懸空定點？

你覆緊嗰隻block 咗

同post 仲有另一隻

屌D五毛又開工 block極都仲有

好似加加埋埋有19個

仲以為佢地不嬲為左錢而做

數邊個唔係快啲..

新同盟今次初選都幾傷一嘢冇咗幾個區佬

咖哩做法先例一開，共府之後又多個方法打壓，唔怕你幾多人做到區議員

又係咁打壓，搞到人無得做

使鬼，政府委任上次選輸嗰個咪得

仇咩欣未拉喎

系邊個迫人參加泛民初選

60幾個好似係

其實一路唔辭職,一路袋人工
等佢炒好過
橫掂都唔會搞補選,啲居民都係無人服務
你袋份糧,助理keep住有糧出,反而可以幫下居民手

上面好撚多五毛

我樓下民主黨區議員仲係度

23

主動投降諗住輸一半

咪至少證明咗佢唔想俾人借為口實
唔係為咗掛份糧去做

日久見人心

樓主：就算唔知都唔可以講出黎 做連登仔道理

又唔好咁諗
唔鐘意泛民都好
今次佢地真係冤獄黎
你地笑鳩完佢地
下次到你

5毛多到

有兩隻block咗好撚耐

新同盟本身都係一個出名盛產區佬嘅泛民黨嚟
而上屆（16-19年）都有唔少區佬因為唔妥咖啡飯而quit

頭幾個留言做多左啦
五毛feel出晒嚟啦

共匪拉左咁多人，到今時今日都唔知
淨係收order 指定邊個
范國威低調啫，就完全佢咩事

好心熟書啦，5毛咁易做

初選

之後區議員宣誓
因還押被裁
會追番人工同開支津貼

這個是五毛來的。

打手公司係咁推ＰＯＳＴ

佢本身就係靠屌泛民出身 再入番泛民

痴線大量五毛出沒

全港有幾百個區佬

咖哩

樓上個啲唔係以為自己唔洗入集中營呀嘛

好人一生平安

一邊就話支共想點都得

一邊就話係減刑理由

笑撚死咩

辭左職唔洗入?

直轄市

等補選

大部分 立法會兼區議員

呢隻好勤力

反而許智峰冇辭

另一隻

啱，坐低

如果佢仲係民主黨就有得保釋

人地岸已上
其他仲困緊集中營

連登一向係五毛熱狗大本營

佢可以係入面慢慢坐底 啱

我覺得只係用嚟同政府deal
交換條件
我認輸啦
不過無問題嘅
反正呢家搞到咁
佢hold住個議席都無辦法服務市民
不如將個議席發揮最大功效
BTW
遲啲區議員宣誓風波一定大把5毛出嚟撥火
大家記得小心
同埋尊重每一個嘅決定

VL巴同佢反撚哂面

同細良一夥都唔係好人

老老豆豆收押未判刑
唔應該辭
民主派實留佢

#14
也剩下了沙
• 35m
已完全封鎖該用户

睇唔到你覆邊隻5 毛狗

其實已經講咗

至少好過美心熱狗喎

respect

律政司同法庭要人坐冤獄

衰冇跟熱狗做忠誠的反對派

講左咩野

去佢FB睇啦

當中沙乙博因為撐鄭家富而畀范踢, 另組沙田區政

走左佬反而霸住個位

其他呢？其他區議員打算幾時總辭？

咁點解唔一開始辭博大d機會保釋

依家應該博329保釋到

諗住都無左議席可以博保釋到

呢D無乜殺傷力！友好先生都要坐，真係好撚仆街！

自己辭唔洗賠錢
政府炒要還返咁多個月既人工

又唔屌得？事實上民主派係垃圾

佢好大機會被dq, 而被dq有可能糧油咁要返份糧，自己辭職可以唔洗蝕俾中共

佢地既思想係 死者為大
垃圾死左都係垃圾
條撚樣個時叫口號 一黨專政 都唔撚敢叫

同埋俾人DQ要賠返之前嘅人工，自己辭係咪唔洗？

因為蘋果冇報所以冇拉佢

佢做錯咩嘢？

同埋至少佢宜家都用生命對抗國安法呀

梁耀忠籲泛民議員齊叫「結束一黨專政」 結果

啲五毛搶撚晒韁入黎

睇下呢班垃圾
2018年已經咁廢
個個為份糧
警察又係為份糧 但日日比你地屌
佢地就唔屌得

無話要賠
立會議員dq都無賠

好快5毛 多過黃絲

冇錢gel頭同做facial

無黃絲駁到呀？

初選候選人全部拉晒。

(街工白頭佬d運强到)

熱狗不嬲弱智

原來唔洗

Block

好人平安

今次有返啲骨氣 估佢唔到

第一版全部5毛

得，明白
保重

鄭松泰尋日仲開心食美心皇宮點心

佢可能一早預見到今日

巴打坐咗幾耐？

魚德寶 郭永健

宜家d 五毛真係又多又倡狂 一車車五毛留言

係有承擔的

但我覺得唔駛主動辭

仲有 小麗老母 袁海文

講你就講啦，一係貼link

dq 會追返津貼
助理啲糧係議員墊架

出左個d唔駛追

望下梁游先啦

梁游未宣誓

dq4, 公民3子，梁計昌無追

好多分化五毛出現，可以block

咖喱都未宣wo

未正式就任先岩

咖哩就任左年幾

許智峯議員
致中環選區居民的信

各位街坊、好友：

本月中，我的中環區區議員辦事處正式終止運作，結束我扎根於中環超過10年的居民服務。以下是我希望對區內居民表明的心跡。

去年底，我於丹麥公務外訪時宣布流亡，暫別香港，繼我離開立法會的崗位後，同時亦選擇離開區議會的崗位。離開立法會，是因為政權已徹底破壞制度，民選議員在崩壞的立法機關內已完全失去制衡角色；離開區議會，則是因為我給了自己一項，我認為比做區議員更重要的使命：保持為香港發聲。無庸置疑，國安惡法後的香港，已容不下任何反對政權的立場。為香港的民主、自由發聲及抗爭的空間，有必要同時擴展到國際社會中。

議會內，我的議政風格為我個人形象添了很多政治色彩，但相信很多街坊朋友均會認同，其實我甚少於社區內主動談起政治。我從來要求自己，要在民生議題上實幹，切實做個「社區問題解決者」－貼身問題如區內酒吧噪音擾民、車輛嚴重違泊、大廈管理個案；政策問題如保育區內歷史建築、市區規劃重建等，多年來都讓我費盡心思。

然而，過去十年來，無論我多努力爭取，用盡各種溫和及激進的方式表達訴求，政府依然故我，「闊佬懶理」。到後來，有街坊問我，究竟要如何才可改變政府政策？我直接答：「先一起爭取換走政府咯！」十年來，我的領悟是，要制度根本改革，換上一個完全向市民及議會問責的政府，民生政策才可能有實質的改變。街坊追問：「共產黨治下，有可能換走政府嗎？」我說：「沒有不可能的事，只怕我們自己認命，不夠努力爭取。」現在，我就在新崗位上，投入「換走政府」的工作－於國際上建立盟友，一起踢走視民意如無物的腐爛政權，光復香港。我深信，這才是區政、民生工作的終極出路，哪怕這出路有多難行。

至於本區的未來會如何呢？由於政權打壓，政府偏離程序，提早停發我區議員辦事處的營運開支，辦事處亦只能提早終止運作。而隨著我身在海外，按現行法例（雖然政權經常搬弄法例），中環選區未來理應出現補選。我期望我的繼任人，除了會實幹為社區做事外，更是一位以良知分辨黑白、勇於講真話、忠誠於理念而非政權的人。讓我們一起好好監察，著他／她規劃好社區，孕育公民社會，守著我們本土文化和身份，守著我們的自由。

中環選區是我從政的起點，曾成為你們的區議員，是我畢生的光榮，我謹此感謝所有曾支持、投票給我的每一位，亦感謝各位義工朋友、同事為社區的努力，永記於心。在此暫別各位區內的街坊、好友，實在不捨大家多年的情誼，不捨在街頭寫揮春贈街坊的時光，不捨在蛇宴上、旅遊巴上共唱《光輝歲月》、《一點燭光》，不捨大大小小、無數次的街站。能平淡地在街頭與大家噓寒問暖，原來已是多麼的美好。

各位街坊、好友，暫別了。於光復後的香港，我一定會回來與大家重聚。

你們的區議員
許智峯謹啟

二零二一年一月

#圖為2012年初區議員辦事處開幕照片

有冇諗過被人DQ，會被人追返薪金？

同時亦選擇離開區議會的崗位

但佢係未正式辭職

你真係唔識㗎喎
凍緊薪兼且日常開支係區佬岀住先

許智峯中環區議員個席已經12月走個下就截辦事處支出，只係差民政事務署長出憲報正式趕佢走。

而家范國威自己辭就應該為咗避dq畀政府反咬追突之前出嘅議員袍金同辦事處開支

係留係走，都會支持

但係都冇乜分別

GARY飯

勁多五毛衝入嚟

佢咁乖，自動自覺識識出主席位，又阻人打立法會，點會有事

當初佢連任失敗已經好明顯俾選民離棄, 之後出黎玩補選戀棧議席,
去到35+初選都仲繼續唔知醜出黎選, 反素人反本土,
好喇, 而家玩完音樂椅走唔切俾共產黨割韭菜, 仲唔叫抵死?

鍵戰

屌 又出賣港人

中國香港民主花瓶

又係#2 Chinazi

咩嘢叫自由選舉呀？ 人人都有被選權呀